貿易戰第一階段似乎已完成 跟進英國人蛇慘劇〈蕭若元：海外蕭析〉

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

【阻你1分鍾】作為和理非，想今次運動出多分力，麻煩入來此POST

眾籌傳送門﹕

貿易戰第一階段未完成
談判失敗

支那跟進唔到英國蝗蟲喜劇

燒山又燈好嘢

Trump:今晚發表重大消息

咪呢單囉
美國有線新聞網絡（CNN）引述消息報道，美軍周六在敍利亞北部一次突襲中，相信已殺死「伊斯蘭國」（IS）最高領袖巴格達迪（Abu Bakr al-Baghdadi），當局正進行DNA檢驗及生物特徵測試，以確認最終結果。美國總統特朗普將於本港時間今晚9時發表「重大宣佈」，外界猜測與這件事有關。